諗諗下個獨立調查委員會其實都係晒鳩氣

首先講下之前中美貿易戰傾數既故事先
個陣中國on99
中國本身有80%條件可以接受，20%老閪都食唔落
咁去傾個陣被派出去個條友就一野應承晒個80%，連大陸d學者都屌鳩去傾個條友豬兜，話應該一開波係咁而話可以接受個80%之中既20%之後慢慢傾落去

其實個情況就好似而家咁
我一直唔明點解唔可以整個鳩流流既獨立調查委員會tum住d市民
根本一d都唔難
其實對政府黎講真正唔可以接受既就只係雙普選
搞咁耐就係為左唔想有個讓步讓得太快既形象
D咩錄音話得翻警察係做大龍鳳既
扮撚到獨立調查委員會已經係底線咁
玩咁撚多花神搞咁耐就係等大家攰攰地、個勢開始弱個陣一野係咁而鬆個獨立調查委員會出來收科

個情況似乎係一直惡化同失控咁，但政府根本好似一開始就預左會到呢步
如果係士氣最旺盛既時候讓淨真普選，大家都一定會繼續落去，而到士氣下跌既時候就會覺得唔甘心努力白廢，而繼續抗爭
但如果係好似而家咁，係士氣開始下跌既時候比個獨立調查委員會你，部分人好大機會會覺得佢地努力冇白費到，而且咁多既努力先換到個撚屌獨立調查委員會，真普選一定難更多更多，從而卻步

希望如果真係有左獨立調查委員會大家團火仲係度

我本人得兩大訴求
解散、重組狗隊同普選

一齊推po 仲有兩個鐘

[行動］927新屋嶺被捕人權集會